庫克再談 iPhoneX 價格：不過是一天一杯咖啡錢！

庫克再談 iPhoneX 價格：不過是一天一杯咖啡錢！

在蘋果的財報會議上，分析師擔心過高的售價會澆滅用戶購買 iPhone X 的熱情，並在會議上向庫克提出了這一問題，蘋果為什麼有信心讓一部手機賣出 1000 美元。庫克對這樣的價格則非常自信，他認為 iPhone X 的價格相當於每天不到一杯咖啡錢。

庫克表示，如果按照分期付款來看的話， 1000 美元的價格沒有那麼高，「你可以這樣想想，這只不過是一個星期幾杯咖啡的錢，在一些不錯的咖啡館中， iPhone X 的售價還不到一天一杯咖啡的價格。」

不過確實從現在的預訂量來看，這些分析人士的擔心是多餘的。 iPhone X 自預購以來，蘋果就公開表示其預定量已超出尋常。據市場研究公司 Slice Intelligence 的統計數據顯示，在預定的頭四天，其預定量是最高預定量記錄保持者 iPhone 6 的兩倍。儘管供應短缺，但是它仍然創造了新的記錄。

庫克週四表示，無論是從消費者預訂還是通路合作夥伴， iPhone X 的預定十分強勁。他表示，已經獲悉週五澳大利亞悉尼的蘋果零售店出現了幾百人排隊的情況，另外這一地區其他零售店也有類似情況。

口敏好似保險狗

唔講價錢，呢幾代apple產品真係令我想殺左佢

照Gay cock咁計
一層樓都只不過幾百杯咖啡（分期按揭計）咁既錢啫

過千萬嘅樓其實都係一日一杯starbucks (飲幾百年計)

美國根本冇人用原價買，upgrade plan, carrier全部都係月費，佢咁講其實好正常

得香港人覺得full pay一部7,8千蚊既電話係正常
記得之前有個問點樣分期買iphone都俾人恥笑

on9 仔先會拎成萬蚊買部iphone
我買部macbook玩下唔好

問題係上台=買埋D冇必要既數據呢
完全唔覺上台係著數黎
你話分期我覺得冇問題,冇需要笑人分數

on9仔先會拎幾百萬買跑車
我買部拖車連貨櫃，拖成櫃囡囡去屌都得

同意
係咪真係咁多人覺得所謂0機價真係唔洗錢送部機俾你

哦

有錢負擔得起咪買 唔洗話人on9
唔好用窮人角度睇
利申 窮j

其實真係唔算貴，用得2，3年放番出去都有5，6千。

An 機就........

計過，跟本得最高用量 plan 叫左平 $400....

你求其搵張回贈高少少嘅卡都差唔多

一年內就有。。。

都係1蚊一日姐，9888日黎計✌️✌️✌️
9888日=27年

個個好似我黎

諗住用信用卡買完轉分期都比人恥笑

Full pay有咩問題，7 8千又唔係多

你唔知分期既好處姐

問題係
一般囡囡 會揀跑車定貨櫃車上

其實我覺得美國電訊商係借部貴價機去掩飾佢啲月費貴

佢拎iphone X同跑車比都on撚9啦

一來跑車性能好幾多呀，二來iphoneX叻極咪又係ios，咪又係上lihkg，網頁，fb同玩下手機遊戲

唔洗講咁多，apple已死